仆街港女老母 特登整爛餐牌 唔比錢走人

餐牌絕對整爛?
定打漏咗字 絕對冇整爛

似樓豬炒車

個po冇左啦得咁多

動物警察？

屌你老母

條女比人五百幾個cm屌到化，你話炒咪炒

借啲二想公審間餐廳

咪再貼垃圾上黎啦

同埋佢未叫野食怕影響到人所以走 咁都要貼人上黎？

玩爛人餐牌唔賠，仲放人地餐廳上網公審，咁都唔貼得上嚟？

佢應該係想講絕對冇整爛 睇下前文後理啦垃圾

絕對整爛定絕對無整爛？
差好遠喎

自己控制唔到個仔唔好講到為大家咁

圖呢 無證無據

睇前文後理就有冇整爛都有可能，我就照字面解，咁都撐得落，你老婆嚟架垃圾？

有整爛會話唔係不負責任咁走？你閱讀理解拎u？
係呀係呀 我老婆黎

係啦抽哂人地餐牌啲紙走都冇整爛啦，幫手推啦十優生

有bb既老母淨係以佢個b為世界中心，真係好恐怖
咩叫唔肯放手 唯有比佢玩？
唔識教唔好帶佢出街累人累物

利申 鍾意小朋友，但好僧唔識教仔又以佢個仔為世界中心既老豆老母

agger

可惜上面仲有條on9執著緊個餐牌

上面嗰條柒頭毒撚個個PO都係咁搵存在感 唔使理佢

同佢鬥屌，靠條撚樣推

推